決定要落街跑番廿個圈

有無人一齊

ok

我達成咗你夢想

okkk

🖕🏻

我達成咗你夢想想想

等你跑

收到到到

我講下笑-.-

認真呢-3-

講笑-.-

你講笑話你講下笑凸^-^凸？

點解要咁對我😭

落街食個m記好過

屌 你啱呀

咁樣先可以達成我既夢想

訓唔著

咁咪好